
##### 特拉阀尔加  
&emsp;谁知道浩爷得的什么病  
&emsp;2859楼  
&emsp;2020-04-24 23:34>
> ###### Sakura千木:  
> 好奇心别太重
>
> ###### 少给我期待:  
> 你可以去问问万能度娘，查查什么病会使细胞加速老化<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
>
> ###### 少给我期待 回复 Sakura千木: 
> 可能是太担心lz吧
>
> ###### 日幕里♂:  
> 抑郁症吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon10.png" >
>
> ###### 妹控没有妹🐶 回复 啦啦啦上天拉: 
> 不是
>
> ###### 🎅火火 回复 少给我期待: 
> 怀孕会导致细胞加速老化......<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 少给我期待  
&emsp;祝lz病情有所好转  
&emsp;2860楼  
&emsp;2020-04-24 23:36  
***
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;细胞老化速度是常人的三倍<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon69.png" >，好可怕的病<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon30.png" >，希望雨浩早日恢复啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >  
&emsp;2861楼  
&emsp;2020-04-24 23:53  
***
##### wrrt106  
&emsp;頑張で  
&emsp;2862楼  
&emsp;2020-04-24 23:56  
***
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝平安  
&emsp;2863楼  
&emsp;2020-04-25 00:06  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;加油啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;2864楼  
&emsp;2020-04-25 00:49  
***
##### 三个三三<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-13.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;平安，祝好  
&emsp;2869楼  
&emsp;2020-04-25 09:50  
***
##### changyou907  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >  
&emsp;2870楼  
&emsp;2020-04-25 12:34  
***
##### MinecraftWyz  
&emsp;？氵  
&emsp;2871楼  
&emsp;2020-04-25 12:34  
***
##### 晚晨<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝好  
&emsp;2872楼  
&emsp;2020-04-25 12:41  
***
##### changyou907  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >  
&emsp;2873楼  
&emsp;2020-04-25 12:43  
***
##### 星空使者-  
&emsp;祝平安  
&emsp;2874楼  
&emsp;2020-04-25 13:04  
***
##### 夭满星元<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;到底是什么小说啊  
&emsp;2877楼  
&emsp;2020-04-25 13:19>
> ###### 一只风油精🌞:  
> 这好像不是小说…… 我仿佛化身柠檬精
>
> ###### 夭满星元º 回复 一只风油精🌞: 
> 故事会？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon10.png" >
>
> ###### 一只风油精🌞 回复 夭满星元º: 
> 好像是楼主亲身经历？ 我不确定 但是楼主写小说一定能火
>
> ###### 夭满星元º 回复 一只风油精🌞: 
> 我知道这个贴是故事会，我是说lz那张图是什么小说<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon12.png" >
>
> ###### 梦宸思臻 回复 夭满星元º: 
> 从开帖到现在一直都是未解之谜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 夭满星元º 回复 梦宸思臻: 
> emmm，我去识别看看<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon92.png" >
>
> ###### 梦宸思臻 回复 夭满星元º: 
> 记得回来告诉我<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 夭满星元º:  
> 来来来，我识别到了
>
> ###### 一只风油精🌞 回复 夭满星元º: 
> 识别到了什么？
>
> ###### 夭满星元º 回复 一只风油精🌞: 
> 看2893楼
  
***
##### 威严-蕾米莉亚  
&emsp;好故事<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2879楼  
&emsp;2020-04-25 13:52  
***
##### 陈平安ei  
&emsp;加油吧  
&emsp;2880楼  
&emsp;2020-04-25 14:05  
***
##### 兓吅-书生  
&emsp;只能祝lz平安了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2881楼  
&emsp;2020-04-25 15:17  
***
##### 哈哈哈哈嗝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝平安……  
&emsp;2882楼  
&emsp;2020-04-25 15:22  
***
##### 封印物001<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-22.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝平安  
&emsp;2883楼  
&emsp;2020-04-25 17:37  
***
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝平安  
&emsp;2884楼  
&emsp;2020-04-25 19:51  
***
##### 叶落归秋<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝平安  
&emsp;2885楼  
&emsp;2020-04-25 20:14  
***
##### 梦飞漫雾  
&emsp;dd  
&emsp;2886楼  
&emsp;2020-04-25 21:55  
***
##### 思之默语  
&emsp;愿你被世界温柔以待，祝安好  
&emsp;2887楼  
&emsp;2020-04-25 21:59  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;晚安  
&emsp;2888楼  
&emsp;2020-04-25 22:10  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油  
&emsp;2889楼  
&emsp;2020-04-25 22:10  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝你病好，雨浩！  
&emsp;2890楼  
&emsp;2020-04-25 22:11  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;May god bless you ， hao  
&emsp;2891楼  
&emsp;2020-04-25 22:35  
***
##### 夭满星元<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;唉～  
&emsp;2892楼  
&emsp;2020-04-25 22:48  
***
##### 夭满星元<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=2093bbdbc658ccbf1bbcb53229d9bcd4/83e99c2397dda1443e797edba5b7d0a20cf48621.jpg" size="17311" width="480" height="270" size="17311">  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=090e8a12c61373f0f53f6f97940e4b8b/3e0b3efa828ba61e709eda465634970a304e5921.jpg" size="85428" changedsize="true" width="560" height="996" size="85428">  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=f331d91cfcf81a4c2632ecc1e72a6029/09263b7adab44aedd171d58ca41c8701a18bfb5e.jpg" size="10292" width="198" height="195" size="10292">  
&emsp;2893楼  
&emsp;2020-04-25 23:32
>
> ###### 夭满星元º 回复 @一只风油精🌞 :  
>
>
> ###### 夭满星元º 回复 @梦宸思臻 :  
>
>
> ###### 夭满星元º 回复 @梦宸思臻 :  
>
>
> ###### 一只风油精🌞 :  
> ？          
>
>
> ###### 一只风油精🌞 :  
> 秀啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 一只风油精🌞 :  
> Emm……          
>
>
> ###### 夭满星元º 回复 一只风油精🌞 :  
>链接在这<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><a href="https://www.bilibili.com/read/mobile/5158739" target="_blank">https://www.bilibili.com/read/mobile/5158739</a>          
>
>
> ###### 一只风油精🌞 :  
> 回复 夭满星元º :赞👍🏻          
>
>
> ###### 夭满星元º 回复 一只风油精🌞 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> WOW          
>
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> 大佬NB<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >        
>
> ###### 夭满星元º 回复 贴吧用户_a15SEN9 :  
>我也不知道，但是这个同人文的后面有这张图<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >        
>
> ###### 游戏天才º :  
> 哇塞        
>
> ###### 夭满星元º 回复 游戏天才º :  
>别哇了，你的嘴都能放下一个碗了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon73.png" >        
>
> ###### 游戏天才º 回复 夭满星元º :  
>？？？          
***
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;晚安  
&emsp;2894楼  
&emsp;2020-04-26 00:16  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>清茶<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;希望浩爷的病能早日好起来，和妹妹一起携手到老，加油！！！  
&emsp;2896楼  
&emsp;2020-04-26 02:52  
***